非緊急性銷售業

點解有d非緊急嘅銷售業仍要員工開工？？

up

屌 做sales 一日都冇幾千蚊生意
利申：連鎖賣衫店